覺唔覺今晚萬千星輝d獎應該咁頒

全球網民最喜愛劇集－射鵰英雄傳2017
最佳男主角－楊旭文
最佳女主角－李一桐
最佳男配角－陳星旭
最佳女配角－孟子義
最受歡迎電視男角色－趙立新
最受歡迎電視女角色－米露
最受歡迎劇集歌曲－我不歸去

覺

低質

最低質連登會員-歌神張學友

有睇過射鵰既都唔會講得出呢句

一桐

安答全面進場

楊康條垃圾邊值男配

李一桐咪又係臭雞一個

你老母先係

咁邊個配 黃藥師？

講得好

樓主講得好

冇錯

yes